要求獨立調查最重要

1) 建制的總商會都支持，無得話黃絲搞事。

2) 元朗咁多平民受傷，仲有警黑勾結的初步證據，師出有名。

3) 調查需時，呢段時間黑警不敢亂黎。

4) 畀壓力等黑警低層，黑警高層，同政府三方互相出賣，鬼打鬼。

光復香港

就黎成功